有港幣100萬，去做咩定期好

有存款100萬，想穩陣做定期，最好3個月咁做，有咩好提意

人仔定美元好？

同問
想穩陣係咪都係港元好

以為你係創富蛇

定期過比我最好

想定人仔 有4.2 算唔算高

問題而家港元弱 換外幣以經蝕一截

所以應該人仔定美元較好？

大陸人就走資黎香港
香港人就换廢紙人仔

一個國家 降準4千億 靠貶值加出口
另一個就加息 縮表
你話邊個既錢有價值D
但而家美金都升得幾快 香港6月又跟美國加息啦 到時可能港元都差唔多利率

做美金好唔好呢，我阿媽又話會比對換手續費，又話會蝕差嫁，但美元唔係同港元掛勾咩

買港燈 你點睇？

好多銀行做緊2%

買倫敦金

做定期已經輸左

做兌換 一來一回銀行食哂買賣價
美元定期息又唔高 依家港紙定價去
細行有兩里或以上 周圍問問啦樓豬

買股票算啦

有大量美金想換港紙😰

All in 哂去買麥當勞 股票算啦

知道

印度銀行點睇

中銀恆生都兩里啦

有100萬，竟然做定期...

有存款保障 唔怕